西班牙入下線究竟會走到幾遠?

個人覺得最盡8強